whatsapp震親都只係返工個group...

唉我個gp一年震幾次,可能佢地開左第二gp

好過唔震

放低no.
震撚死你

BRO, 人生冇意義了!!!

好過唔震
利申 廢青

我連公司個group都唔會震😞

人大左就係咁
各有各生活
番6日工
得閒都陪下男女朋友 屋企人
同事又唔等如朋友
咪當心靈沉澱下
悶就搵興趣學
就算震 9成都係約派帖